# Projet de site médical

## Livraison 2

* Le client est un __cabinet médical__ et il as besoin d'un site vitrine.
* Il as besoin d'un site moderne.
* Avec de belles couleurs.
* Il n'as pas de visuels / logos ( du coup création de leurs logo ).
* Les besoins sont :

- Il as besoin de :

* une page d'accueil,
* une page contact (formulaire avec choix destinataire) + plan,
* une page pour chaque discipline médicale avec la fiche du médecin (minimum 2),
* une page horaires,
* une page " à propos ",
* une page " urgence ".

- De plus , le client souhaiterait que :

* le site soit consultable de façon agréable sur mobile,
* qu'il soit en première page Google,
* son numéro de téléphone puisse lancer l'appel sur les mobiles,
* son mail ne soit pas la cible de spams.

- Les critères qualité sont : 

* Structure HTML Clean,
* Commentaires Compréhensibles et concis,
* Sémantique (balises HTML),
* Alternatives aux médias (alt),
* Favicon,
* W3C Validator,
* Code Propre (organisation et indentation),
* Nommage compréhensible et pertinent,
* Ordonner le CSS par "Zone",
* Utilisation des Raccourcis en CSS,
* "Less is More",
* Responsive,
* Mobile First,
* Flexbox et CSS Grid,
* Google Fonts,
* Pas d'IDs (classes only),
* 0 Frameworks CSS,
* 0 JS.

- Conditions de livraisons :

* 1 repo Github,
* Activation gh-pages,
* Chaque repo = 1 lien gh-pages dans l'entête du repo,
* Des commits avec des intitulés clairs et précis en anglais,
* 3 WireFrames par page (mobile,tablette,desktop),
* Envoi du lien repo par Slack,
* Livraison Dimanche 00:00 maximum.
